點解無人講hidden agenda單野？

'我係阿和,頭先係個直播度我係好燥,正確來講係無理性,HiddenAgenda2009成立至今,一直係純粹做音樂會,而唔係依賴賣飲品同贊助商支撐至今,HA營運至今都係依賴每一個音樂人既汗水同觀眾既支持,HA一路而來為左可以合法經營已經盡最大努力,途中資詢過各種政府 轄下既藝術機構,數位議員,更去尋求過好多藝術工作者都好討厭既馬議員,無奈地契問題,更本無路可行,HA違反公眾娛樂牌照係事實但呢個係全香港工廈使用者都面對緊既問題,未來HA存唔存在唔係值得再介意既事,要介意既係政府莫視左工廈使用者既權利甘多年及佢地為香港文化界既付出,你地仲諗住睇住全個最貼地既香港文化圈殞落,你係唔係仲係香港人? '

推

今晚都有留意段Live HA需要人支持

睇黎係無人

根本無路可行
真係唔止live house
成個文化視野同空間都好狹窄
比港共呢一群爛人揸手
可以點搞

唉 如果HA最後都要結束 政府責無旁貸 成班Band友 包括我 都一定企出黎

大陸就係想香港文化圈玩完

用各種手段將香港文化全面催毀

將香港核心價值換成大陸核心價值

白衫撞尻完人先叫人行開

特首選舉論壇
搵人去當口當面問個3個特首
呢方面話推動創意產業
另一方面條例又跟唔上，d條例完全係扼殺緊創意產業發展
工廠區係最適合live house
一黎平，二黎聲浪問題，工廠區係for呢樣野
係mk開間地鋪搞live house實比人投訴啦
到時一定要答同有記者寫，
而家咁樣幫唔到件事，無人留意，我地太無力

政府守舊 唔做多啲 唔聽人講

活化大廈？最後又拎比人改做寫字樓 又炒
完全唔撚理文化二字

其實收HA皮係執正法例嚟做，真係吹港共唔漲

如果有一日法律寫明可以殺人
到時成街死撚曬都吹佢唔漲

唔好講呀 大陸地下音樂既自由同氣候都仲好過香港

yes
所以而家要既係搵個方法要求政府修改土地法例
而家咁樣叫春同避係無用

心淡

Ha加油

屌 今次真係仆街了
佢講到無路可走了

如果無ha 有咁多外國band 黎香港咩屌你老母
政府on9 水貨客又唔見你咁落力

係喎屌你
香港d festivities 得 電音 同埋垃圾koop
上次搞過一次 得一次同埋唯一一次既
山海屯音樂節

但個搞手都話搞到損手爛腳

唉

唉 山海屯果場我都有去 真係好正 但miss 左cross faith

非打手，薯片上過HA , 如果佢做CE 有機有得攪

左你_____
Btw 好彩有搞手 可以睇到好多正band
屌 唔想香港只係得清一色既音樂

Detail?

政治問題 政治解決